Ray Dalio支持ban螞蟻IPO，表示「中國既監管機構係講道理同有愛心」

同場加映：渾水研究表示：「奶完記得用返李施德林」

PS：聽講佢個fund今年跌左35%，無fc

𠽌𠽌𠽌

炒野輸咗19%
計埋啲人攞錢走可能咁上下

屌 china shill

渾水起家就係打中概股 仲邊有得輸

有套紀錄片叫China Hustle講Short seller, netflix 有得睇
喺做淡慘過做雞嘅年代做Short Sell都有返咁上下風骨

睇左
宜家做淡都好危險

勁共勁共

個fund走咗大錢 唯有奶共吸返多啲傻錢

Ytd-19%陰9公

柒開有條路

佢隻fund今年仲係負數真係好難同投資者解釋

今年個市咁易搵錢 都負數

13F就出，就睇下佢輸幾多

恒指呢d垃圾都係-7%。 佢-15%

佢仲要係睇好中國
今年合埋眼死揸ATMX都唔會點輸啦

佢個基金係點做倒-18%

bridgewater咁撚大AUM 點轉得切身
佢都係出多幾本書教下我嘢好過啦 利申有買

睇過佢本principles
0實用價值

本書9up唔洗本

仲難過+18%